所有睇到依個post既考生DSE唔過20分

我係咁黑心架啦
你吹咩😂😂

正評可保平安😂

支持

負評者入ivy

😂

無人敢入黎😭

好驚

利申：已上岸

支持樓主

比返個正評先啦😂👍🏿👍🏿

原本就冇20分 驚你老母

😂😂😂😂你好母
負評咒樓主死全家

入到東大bba 15分已經有3萬數獎學金
我驚你有牙？

🤔🤔

🙁

見此comment者自動解咒

有無人應驗左😂

今日先見到呢個Po
乜事都冇 仲考得幾好

19咗..